犯法都係法治既一種表現，所以唔係衝擊就冇法治

人治先係法治既相反
OK？